歐美愛情電影一問

呢排睇完one day , love rosie ，
想請問各位巴打有咩色調好嘅歐美電影介紹？